iphone電量顯示變左%99

變左咁樣 google左好耐都搵唔到

點解先可以set番

新電話 未down晒野

jm9

假？ 我唔信，邊有可能。。。

假iPhone

phonei

用過reboot大法未

樓主係中東？

垃圾石器m

似language／region setting問題?
可能有d地方習慣咁用，正如歐洲有d都寫30$，而唔係$30

毒到

二手手機

iOS 13?

試下重設地區設定。之前set錯土耳其或阿拉伯地區？

比人jb過

WTSAPP得1%

玩埋哂啲垃圾抄襲驚 抵你死

中東語帶會左右調轉